{
  "patrons": [
    {
      "last_name": "Casalini",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/patrons/patron-v0.0.1.json",
      "is_patron": true,
      "postal_code": "2300",
      "birth_date": "1969-06-07",
      "barcode": "2050124311",
      "is_staff": false,
      "patron_type": "standard_user",
      "name": "Casalini, Simonetta",
      "first_name": "Simonetta",
      "street": "Avenue Leopold-Robert, 132",
      "email": "reroilstest+simonetta@gmail.com",
      "id": "4",
      "pid": "4",
      "city": "La Chaux-de-Fonds",
      "roles": [
        "patrons"
      ],
      "phone": "+41324993585"
    },
    {
      "last_name": "de Figueiredo Santos",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/patrons/patron-v0.0.1.json",
      "is_patron": true,
      "postal_code": "1950",
      "birth_date": "2004-10-11",
      "barcode": "2030124287",
      "is_staff": false,
      "patron_type": "standard_user",
      "name": "de Figueiredo Santos, Helder",
      "first_name": "Helder",
      "street": "Rue des Aub\u00e9pines, 15",
      "email": "reroilstest+helder@gmail.com",
      "id": "5",
      "pid": "5",
      "city": "Sion",
      "roles": [
        "patrons"
      ]
    },
    {
      "last_name": "Charbonnet",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/patrons/patron-v0.0.1.json",
      "is_patron": true,
      "postal_code": "1891",
      "birth_date": "1969-02-01",
      "barcode": "2030155308",
      "is_staff": false,
      "patron_type": "standard_user",
      "name": "Charbonnet, Virgile",
      "first_name": "Virgile",
      "street": "Chemin Vers-Chez-Borr\u00e9, 172",
      "email": "reroilstest+virgile@gmail.com",
      "id": "6",
      "pid": "6",
      "city": "V\u00e9rossaz",
      "roles": [
        "patrons"
      ],
      "phone": "+41244857275"
    }
  ],
  "items": [
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "7",
      "member_pid": "2",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000007",
      "location_pid": "4",
      "title": "Multimedialit\u00e0 e insegnamenti linguistici : modelli informatici per la scuola",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "id": "7",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "callNumber": "00007"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "8",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000008",
      "location_pid": "2",
      "title": "Multimedialit\u00e0 e insegnamenti linguistici : modelli informatici per la scuola",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "8",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00008"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "9",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 1,
      "barcode": "10000000009",
      "location_pid": "1",
      "title": "Multimedialit\u00e0 e insegnamenti linguistici : modelli informatici per la scuola",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "id": "deead254-1b6e-4f40-a3dd-affb29f360c0",
            "patron_barcode": "2050124311",
            "request_datetime": "2018-06-18T12:16:20.062131+00:00",
            "pickup_member_pid": "4",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste"
          }
        ]
      },
      "id": "9",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00009"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "10",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000010",
      "location_pid": "1",
      "title": "Multimedialit\u00e0 e insegnamenti linguistici : modelli informatici per la scuola",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "id": "10",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00010"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "11",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section enfants",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000011",
      "location_pid": "7",
      "title": "Multimedialit\u00e0 e insegnamenti linguistici : modelli informatici per la scuola",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "11",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00011"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "1",
      "member_pid": "2",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000001",
      "location_pid": "4",
      "title": "Nostalgia del paradiso : il giardino medievale",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "1",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "callNumber": "00001"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "2",
      "member_pid": "4",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000002",
      "location_pid": "9",
      "title": "Nostalgia del paradiso : il giardino medievale",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "2",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "callNumber": "00002"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "3",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Magasin A",
      "requests_count": 1,
      "barcode": "10000000003",
      "location_pid": "3",
      "title": "Nostalgia del paradiso : il giardino medievale",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "id": "6d8d8b95-1f9f-4827-88d6-0b7b7b029259",
            "patron_barcode": "2030124287",
            "request_datetime": "2018-06-18T12:16:19.744444+00:00",
            "pickup_member_pid": "3",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise"
          }
        ]
      },
      "id": "3",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00003"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "4",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section documentaires",
      "requests_count": 1,
      "barcode": "10000000004",
      "location_pid": "6",
      "title": "Arredi di una nobile famiglia lombarda, lo stipo di palazzo della Stufa e altre propriet\u00e0 : Christie's Roma, 20 febbraio 2003",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "id": "1639d2ef-9d6f-4b5e-afe0-dc835372369c",
            "patron_barcode": "2030124287",
            "request_datetime": "2018-06-18T12:16:19.939386+00:00",
            "pickup_member_pid": "2",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin"
          }
        ]
      },
      "id": "4",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00004"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "5",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section fiction",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000005",
      "location_pid": "5",
      "title": "Arredi di una nobile famiglia lombarda, lo stipo di palazzo della Stufa e altre propriet\u00e0 : Christie's Roma, 20 febbraio 2003",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "5",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00005"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "6",
      "member_pid": "4",
      "location_name": "Travaux de maturit\u00e9",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000006",
      "location_pid": "10",
      "title": "Arredi di una nobile famiglia lombarda, lo stipo di palazzo della Stufa e altre propriet\u00e0 : Christie's Roma, 20 febbraio 2003",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "6",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "callNumber": "00006"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "38",
      "member_pid": "4",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000038",
      "location_pid": "9",
      "title": "Contributo all'edizione delle \"Cento novelle amorose degli accademici incogniti\"",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "38",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "callNumber": "00038"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "39",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section enfants",
      "requests_count": 1,
      "barcode": "10000000039",
      "location_pid": "7",
      "title": "Contributo all'edizione delle \"Cento novelle amorose degli accademici incogniti\"",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "id": "3db1ac6c-5033-436d-9270-75986ebac6d7",
            "patron_barcode": "2050124311",
            "request_datetime": "2018-06-18T12:16:21.841129+00:00",
            "pickup_member_pid": "1",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste"
          }
        ]
      },
      "id": "39",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00039"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "40",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section enfants",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000040",
      "location_pid": "7",
      "title": "Contributo all'edizione delle \"Cento novelle amorose degli accademici incogniti\"",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "40",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00040"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "41",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section enfants",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000041",
      "location_pid": "7",
      "title": "Contributo all'edizione delle \"Cento novelle amorose degli accademici incogniti\"",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "41",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00041"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "42",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000042",
      "location_pid": "8",
      "title": "Contributo all'edizione delle \"Cento novelle amorose degli accademici incogniti\"",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "start_date": "2018-06-13",
            "pickup_member_pid": "1",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
            "end_date": "2018-07-13",
            "id": "06e54c24-d82d-4a88-89bc-fa1e9d9f14a1",
            "patron_barcode": "2030124287"
          }
        ]
      },
      "id": "42",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00042"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "19",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section enfants",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000019",
      "location_pid": "7",
      "title": "Cuneo : 1198-1382",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "19",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00019"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "20",
      "member_pid": "4",
      "location_name": "Travaux de maturit\u00e9",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000020",
      "location_pid": "10",
      "title": "Cuneo : 1198-1382",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "20",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "callNumber": "00020"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "21",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section fiction",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000021",
      "location_pid": "5",
      "title": "Cuneo : 1198-1382",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "start_date": "2018-06-18",
            "pickup_member_pid": "1",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
            "end_date": "2018-08-02",
            "id": "824381e5-8b66-4337-801c-83b866dff6aa",
            "patron_barcode": "2030124287"
          }
        ]
      },
      "id": "21",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00021"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "30",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000030",
      "location_pid": "8",
      "title": "Giovanni Cassiano ed Evagrio Pontico : dottrina sulla carit\u00e0 e contemplazione",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "30",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00030"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "31",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section enfants",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000031",
      "location_pid": "7",
      "title": "Giovanni Cassiano ed Evagrio Pontico : dottrina sulla carit\u00e0 e contemplazione",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "31",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00031"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "32",
      "member_pid": "4",
      "location_name": "Travaux de maturit\u00e9",
      "requests_count": 1,
      "barcode": "10000000032",
      "location_pid": "10",
      "title": "Giovanni Cassiano ed Evagrio Pontico : dottrina sulla carit\u00e0 e contemplazione",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "id": "ba4811b6-ee54-4275-9117-d6dd7e8670a0",
            "patron_barcode": "2030155308",
            "request_datetime": "2018-06-18T12:16:21.536913+00:00",
            "pickup_member_pid": "2",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin"
          }
        ]
      },
      "id": "32",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "callNumber": "00032"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "33",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section fiction",
      "requests_count": 1,
      "barcode": "10000000033",
      "location_pid": "5",
      "title": "Giovanni Cassiano ed Evagrio Pontico : dottrina sulla carit\u00e0 e contemplazione",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "id": "f6ada3ae-c699-428e-83cf-4a8a0e8fab65",
            "patron_barcode": "2030155308",
            "request_datetime": "2018-06-18T12:16:21.572635+00:00",
            "pickup_member_pid": "2",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin"
          }
        ]
      },
      "id": "33",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00033"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "34",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000034",
      "location_pid": "1",
      "title": "Giovanni Cassiano ed Evagrio Pontico : dottrina sulla carit\u00e0 e contemplazione",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "34",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00034"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "25",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000025",
      "location_pid": "1",
      "title": "I \"giovani cattolici\" nel mezzogiorno d'Italia dall'Unit\u00e0 al 1948",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "25",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00025"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "26",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section fiction",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000026",
      "location_pid": "5",
      "title": "I \"giovani cattolici\" nel mezzogiorno d'Italia dall'Unit\u00e0 al 1948",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "26",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00026"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "27",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "requests_count": 1,
      "barcode": "10000000027",
      "location_pid": "2",
      "title": "I \"giovani cattolici\" nel mezzogiorno d'Italia dall'Unit\u00e0 al 1948",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "id": "24ff3a37-e1c3-41b1-a6c0-2276a1c9ebdb",
            "patron_barcode": "2050124311",
            "request_datetime": "2018-06-18T12:16:21.084893+00:00",
            "pickup_member_pid": "4",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste"
          }
        ]
      },
      "id": "27",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00027"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "28",
      "member_pid": "2",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000028",
      "location_pid": "4",
      "title": "I \"giovani cattolici\" nel mezzogiorno d'Italia dall'Unit\u00e0 al 1948",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "28",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "callNumber": "00028"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "77",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Magasin A",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000077",
      "location_pid": "3",
      "title": "Marialuisa de Romans : viaggio nel quadrato, 1976-78",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "start_date": "2018-05-09",
            "pickup_member_pid": "4",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
            "end_date": "2018-06-08",
            "id": "e9f47e63-e45c-494a-be0e-b48e7b4fe415",
            "patron_barcode": "2030124287"
          }
        ]
      },
      "id": "77",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00077"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "78",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Magasin A",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000078",
      "location_pid": "3",
      "title": "Marialuisa de Romans : viaggio nel quadrato, 1976-78",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "78",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00078"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "79",
      "member_pid": "4",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 1,
      "barcode": "10000000079",
      "location_pid": "9",
      "title": "Marialuisa de Romans : viaggio nel quadrato, 1976-78",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "start_date": "2018-05-19",
            "pickup_member_pid": "2",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
            "end_date": "2018-06-18",
            "id": "8b7aca88-5b05-4cfb-a3a6-14af12d6e505",
            "patron_barcode": "2030155308"
          },
          {
            "id": "b20d25ec-646a-44d9-b2de-58600e90a6ba",
            "patron_barcode": "2030124287",
            "request_datetime": "2018-06-18T12:16:23.570165+00:00",
            "pickup_member_pid": "2",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin"
          }
        ]
      },
      "id": "79",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "callNumber": "00079"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "80",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section fiction",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000080",
      "location_pid": "5",
      "title": "Marialuisa de Romans : viaggio nel quadrato, 1976-78",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "start_date": "2018-05-10",
            "pickup_member_pid": "4",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
            "end_date": "2018-06-24",
            "id": "fd53d635-c886-4563-ba20-a9a758896f7c",
            "patron_barcode": "2030155308"
          }
        ]
      },
      "id": "80",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00080"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "81",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section documentaires",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000081",
      "location_pid": "6",
      "title": "Marialuisa de Romans : viaggio nel quadrato, 1976-78",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "81",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00081"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "72",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section enfants",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000072",
      "location_pid": "7",
      "title": "Case romane e \"Antiquarium\" sotto la Basilica dei Ss. Giovanni et Paolo al Celio : guida breve",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "id": "72",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00072"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "73",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000073",
      "location_pid": "2",
      "title": "Case romane e \"Antiquarium\" sotto la Basilica dei Ss. Giovanni et Paolo al Celio : guida breve",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "73",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00073"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "74",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section fiction",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000074",
      "location_pid": "5",
      "title": "Case romane e \"Antiquarium\" sotto la Basilica dei Ss. Giovanni et Paolo al Celio : guida breve",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "74",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00074"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "75",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section fiction",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000075",
      "location_pid": "5",
      "title": "Case romane e \"Antiquarium\" sotto la Basilica dei Ss. Giovanni et Paolo al Celio : guida breve",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "75",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00075"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "76",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000076",
      "location_pid": "1",
      "title": "Case romane e \"Antiquarium\" sotto la Basilica dei Ss. Giovanni et Paolo al Celio : guida breve",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "start_date": "2018-05-18",
            "pickup_member_pid": "3",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
            "end_date": "2018-07-02",
            "id": "b8ec2e79-5e8b-4c46-ba57-f8cc0f883b4e",
            "patron_barcode": "2030124287"
          }
        ]
      },
      "id": "76",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00076"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "48",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section documentaires",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000048",
      "location_pid": "6",
      "title": "Il mito del Giudizio universale [nella Cappella Sistina]",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "start_date": "2018-05-05",
            "pickup_member_pid": "2",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
            "end_date": "2018-06-04",
            "id": "5c7329e9-3e0e-475f-b509-19f2eef25623",
            "patron_barcode": "2030155308"
          }
        ]
      },
      "id": "48",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00048"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "49",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000049",
      "location_pid": "1",
      "title": "Il mito del Giudizio universale [nella Cappella Sistina]",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "49",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00049"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "50",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section documentaires",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000050",
      "location_pid": "6",
      "title": "Il mito del Giudizio universale [nella Cappella Sistina]",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "50",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00050"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "51",
      "member_pid": "4",
      "location_name": "Travaux de maturit\u00e9",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000051",
      "location_pid": "10",
      "title": "Il mito del Giudizio universale [nella Cappella Sistina]",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "51",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "callNumber": "00051"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "64",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Magasin A",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000064",
      "location_pid": "3",
      "title": "Miscellanea etrusco-italica",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "64",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00064"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "65",
      "member_pid": "2",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000065",
      "location_pid": "4",
      "title": "Miscellanea etrusco-italica",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "65",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "callNumber": "00065"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "66",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000066",
      "location_pid": "1",
      "title": "Miscellanea etrusco-italica",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "start_date": "2018-06-06",
            "pickup_member_pid": "1",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
            "end_date": "2018-07-21",
            "id": "81078e11-360b-413b-b289-ca2cb3af0728",
            "patron_barcode": "2030124287"
          }
        ]
      },
      "id": "66",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00066"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "67",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000067",
      "location_pid": "2",
      "title": "Miscellanea etrusco-italica",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "67",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00067"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "68",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section enfants",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000068",
      "location_pid": "7",
      "title": "Pulcheria : la castit\u00e0 al potere (c. 399-c. 455)",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "id": "68",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00068"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "69",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section enfants",
      "requests_count": 1,
      "barcode": "10000000069",
      "location_pid": "7",
      "title": "Pulcheria : la castit\u00e0 al potere (c. 399-c. 455)",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "id": "c71de5f6-91e7-478c-953f-98e4a871c6c7",
            "patron_barcode": "2050124311",
            "request_datetime": "2018-06-18T12:16:23.278665+00:00",
            "pickup_member_pid": "4",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste"
          }
        ]
      },
      "id": "69",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00069"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "70",
      "member_pid": "2",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000070",
      "location_pid": "4",
      "title": "Pulcheria : la castit\u00e0 al potere (c. 399-c. 455)",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "70",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "callNumber": "00070"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "71",
      "member_pid": "4",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000071",
      "location_pid": "9",
      "title": "Pulcheria : la castit\u00e0 al potere (c. 399-c. 455)",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "71",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "callNumber": "00071"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "87",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000087",
      "location_pid": "2",
      "title": "Torre Mordillo 1987-1990 : le relazioni egee di una comunit\u00e0 protostorica della Sibaritide",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "87",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00087"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "88",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section enfants",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000088",
      "location_pid": "7",
      "title": "Torre Mordillo 1987-1990 : le relazioni egee di una comunit\u00e0 protostorica della Sibaritide",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "88",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00088"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "89",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Magasin A",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000089",
      "location_pid": "3",
      "title": "Torre Mordillo 1987-1990 : le relazioni egee di una comunit\u00e0 protostorica della Sibaritide",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "89",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00089"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "90",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 1,
      "barcode": "10000000090",
      "location_pid": "1",
      "title": "Torre Mordillo 1987-1990 : le relazioni egee di una comunit\u00e0 protostorica della Sibaritide",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "id": "a66baf5e-a875-4397-a24c-34ff86d6722c",
            "patron_barcode": "2050124311",
            "request_datetime": "2018-06-18T12:16:24.095856+00:00",
            "pickup_member_pid": "2",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin"
          }
        ]
      },
      "id": "90",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00090"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "91",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000091",
      "location_pid": "8",
      "title": "Torre Mordillo 1987-1990 : le relazioni egee di una comunit\u00e0 protostorica della Sibaritide",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "start_date": "2018-06-16",
            "pickup_member_pid": "3",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
            "end_date": "2018-07-16",
            "id": "5bcb9c8a-b963-4ee0-b400-ba8c72814ac2",
            "patron_barcode": "2030124287"
          }
        ]
      },
      "id": "91",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00091"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "104",
      "member_pid": "4",
      "location_name": "Travaux de maturit\u00e9",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000104",
      "location_pid": "10",
      "title": "Tutta la pittura di Pieter Bruegel",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "104",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "callNumber": "00104"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "105",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Magasin A",
      "requests_count": 1,
      "barcode": "10000000105",
      "location_pid": "3",
      "title": "Tutta la pittura di Pieter Bruegel",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "id": "a50e9f36-2981-4d1b-8a41-74c6c26e3fb5",
            "patron_barcode": "2030124287",
            "request_datetime": "2018-06-18T12:16:25.016869+00:00",
            "pickup_member_pid": "4",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste"
          }
        ]
      },
      "id": "105",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00105"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "106",
      "member_pid": "4",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000106",
      "location_pid": "9",
      "title": "Tutta la pittura di Pieter Bruegel",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "106",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "callNumber": "00106"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "107",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "requests_count": 1,
      "barcode": "10000000107",
      "location_pid": "2",
      "title": "Tutta la pittura di Pieter Bruegel",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "id": "bda0b68e-4a5e-4bb7-9c3a-e070b3309ee4",
            "patron_barcode": "2050124311",
            "request_datetime": "2018-06-18T12:16:25.045793+00:00",
            "pickup_member_pid": "4",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste"
          }
        ]
      },
      "id": "107",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00107"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "109",
      "member_pid": "4",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000109",
      "location_pid": "9",
      "title": "Bomarzo : un giardino alchemico del Cinquecento",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "109",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "callNumber": "00109"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "110",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Magasin A",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000110",
      "location_pid": "3",
      "title": "Bomarzo : un giardino alchemico del Cinquecento",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "start_date": "2018-05-26",
            "pickup_member_pid": "2",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
            "end_date": "2018-06-25",
            "id": "48e6ac9b-3111-4df0-bcd4-985ae0b76bae",
            "patron_barcode": "2030155308"
          }
        ]
      },
      "id": "110",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00110"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "99",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section fiction",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000099",
      "location_pid": "5",
      "title": "La presenza della croce nelle principali lettere di s. Paolo",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "99",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00099"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "100",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section documentaires",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000100",
      "location_pid": "6",
      "title": "La presenza della croce nelle principali lettere di s. Paolo",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "start_date": "2018-05-16",
            "pickup_member_pid": "2",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
            "end_date": "2018-06-15",
            "id": "11cdd0bf-e56a-4d61-9b07-e7d0bffde86b",
            "patron_barcode": "2030155308"
          }
        ]
      },
      "id": "100",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00100"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "101",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000101",
      "location_pid": "2",
      "title": "La presenza della croce nelle principali lettere di s. Paolo",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "101",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00101"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "136",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Magasin A",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000136",
      "location_pid": "3",
      "title": "Brixia : scoperte e riscoperte : [Brescia, Santa Giulia Museo della citt\u00e0]",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "136",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00136"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "137",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000137",
      "location_pid": "8",
      "title": "Brixia : scoperte e riscoperte : [Brescia, Santa Giulia Museo della citt\u00e0]",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "137",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00137"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "138",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section fiction",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000138",
      "location_pid": "5",
      "title": "Brixia : scoperte e riscoperte : [Brescia, Santa Giulia Museo della citt\u00e0]",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "138",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00138"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "139",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Magasin A",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000139",
      "location_pid": "3",
      "title": "Brixia : scoperte e riscoperte : [Brescia, Santa Giulia Museo della citt\u00e0]",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "start_date": "2018-05-19",
            "pickup_member_pid": "4",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
            "end_date": "2018-07-03",
            "id": "c98300c9-4b22-40f5-8106-549af28804b3",
            "patron_barcode": "2030124287"
          }
        ]
      },
      "id": "139",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00139"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "140",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Magasin A",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000140",
      "location_pid": "3",
      "title": "Brixia : scoperte e riscoperte : [Brescia, Santa Giulia Museo della citt\u00e0]",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "140",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00140"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "115",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section enfants",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000115",
      "location_pid": "7",
      "title": "Italia spray : storia dell'ultima Italia scritta sui muri",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "start_date": "2018-06-05",
            "pickup_member_pid": "2",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
            "end_date": "2018-07-20",
            "id": "d9321a1f-07a4-4c5d-810e-a33474de7db4",
            "patron_barcode": "2030124287"
          }
        ]
      },
      "id": "115",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00115"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "116",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000116",
      "location_pid": "2",
      "title": "Italia spray : storia dell'ultima Italia scritta sui muri",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "116",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00116"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "117",
      "member_pid": "4",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000117",
      "location_pid": "9",
      "title": "Italia spray : storia dell'ultima Italia scritta sui muri",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "117",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "callNumber": "00117"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "118",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section fiction",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000118",
      "location_pid": "5",
      "title": "Italia spray : storia dell'ultima Italia scritta sui muri",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "118",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00118"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "119",
      "member_pid": "4",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000119",
      "location_pid": "9",
      "title": "Italia spray : storia dell'ultima Italia scritta sui muri",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "119",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "callNumber": "00119"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "111",
      "member_pid": "4",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000111",
      "location_pid": "9",
      "title": "La logica del genere",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "start_date": "2018-06-09",
            "pickup_member_pid": "4",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
            "end_date": "2018-07-24",
            "id": "11e9020f-b795-4f29-8a3b-4289f1c16fee",
            "patron_barcode": "2050124311"
          }
        ]
      },
      "id": "111",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "callNumber": "00111"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "112",
      "member_pid": "4",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000112",
      "location_pid": "9",
      "title": "La logica del genere",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "112",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "callNumber": "00112"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "113",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000113",
      "location_pid": "2",
      "title": "La logica del genere",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "113",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00113"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "152",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000152",
      "location_pid": "1",
      "title": "Intorno a Macrino d'Alba : aspetti e problemi di cultura figurativa del Rinascimento in Piemonte : atti della giornata di studi : venerd\u00ec 30 novembre 2001, Auditorium Fondazione Ferrero, Alba",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "start_date": "2018-05-12",
            "pickup_member_pid": "2",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
            "end_date": "2018-06-11",
            "id": "0ce08361-eefb-40f1-bbba-50779629c07f",
            "patron_barcode": "2050124311"
          }
        ]
      },
      "id": "152",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00152"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "153",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000153",
      "location_pid": "1",
      "title": "Intorno a Macrino d'Alba : aspetti e problemi di cultura figurativa del Rinascimento in Piemonte : atti della giornata di studi : venerd\u00ec 30 novembre 2001, Auditorium Fondazione Ferrero, Alba",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "153",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00153"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "166",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section documentaires",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000166",
      "location_pid": "6",
      "title": "Il metodo per suonare di Giuseppe Chiari",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "166",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00166"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "167",
      "member_pid": "2",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000167",
      "location_pid": "4",
      "title": "Il metodo per suonare di Giuseppe Chiari",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "167",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "callNumber": "00167"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "168",
      "member_pid": "2",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 1,
      "barcode": "10000000168",
      "location_pid": "4",
      "title": "Il metodo per suonare di Giuseppe Chiari",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "id": "acd220a1-6bf7-4af1-9aa1-7aa683118513",
            "patron_barcode": "2030155308",
            "request_datetime": "2018-06-18T12:16:28.610954+00:00",
            "pickup_member_pid": "3",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise"
          }
        ]
      },
      "id": "168",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "callNumber": "00168"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "169",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000169",
      "location_pid": "8",
      "title": "Il metodo per suonare di Giuseppe Chiari",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "start_date": "2018-04-21",
            "pickup_member_pid": "4",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
            "end_date": "2018-06-05",
            "id": "fefc0c66-ea6b-4a59-93d7-46b30b57b4b9",
            "patron_barcode": "2050124311"
          }
        ]
      },
      "id": "169",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00169"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "141",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section fiction",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000141",
      "location_pid": "5",
      "title": "Silvestro Lega : da Bellariva al Gabbro : [Castiglioncello, Centro per l'art Diego Martelli, Castello Pasquini, 19 luglio - 19 ottobre 2003]",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "141",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00141"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "142",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section documentaires",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000142",
      "location_pid": "6",
      "title": "Silvestro Lega : da Bellariva al Gabbro : [Castiglioncello, Centro per l'art Diego Martelli, Castello Pasquini, 19 luglio - 19 ottobre 2003]",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "142",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00142"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "143",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section enfants",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000143",
      "location_pid": "7",
      "title": "Silvestro Lega : da Bellariva al Gabbro : [Castiglioncello, Centro per l'art Diego Martelli, Castello Pasquini, 19 luglio - 19 ottobre 2003]",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "143",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00143"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "144",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "requests_count": 1,
      "barcode": "10000000144",
      "location_pid": "8",
      "title": "Silvestro Lega : da Bellariva al Gabbro : [Castiglioncello, Centro per l'art Diego Martelli, Castello Pasquini, 19 luglio - 19 ottobre 2003]",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "id": "c7876722-4044-4c9b-9398-160fd07540c0",
            "patron_barcode": "2050124311",
            "request_datetime": "2018-06-18T12:16:27.029073+00:00",
            "pickup_member_pid": "1",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste"
          }
        ]
      },
      "id": "144",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00144"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "145",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000145",
      "location_pid": "8",
      "title": "Silvestro Lega : da Bellariva al Gabbro : [Castiglioncello, Centro per l'art Diego Martelli, Castello Pasquini, 19 luglio - 19 ottobre 2003]",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "145",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00145"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "160",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section fiction",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000160",
      "location_pid": "5",
      "title": "Dai ricordi di un fuoruscito, 1922-1933",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "start_date": "2018-06-12",
            "pickup_member_pid": "1",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
            "end_date": "2018-07-12",
            "id": "d8214ace-51b4-40de-991a-3c0694087d5d",
            "patron_barcode": "2030124287"
          }
        ]
      },
      "id": "160",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00160"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "161",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "requests_count": 1,
      "barcode": "10000000161",
      "location_pid": "8",
      "title": "Dai ricordi di un fuoruscito, 1922-1933",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "id": "8f654e6d-74a7-4885-9c26-71deb59f3bcd",
            "patron_barcode": "2050124311",
            "request_datetime": "2018-06-18T12:16:28.361768+00:00",
            "pickup_member_pid": "1",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste"
          }
        ]
      },
      "id": "161",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00161"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "162",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000162",
      "location_pid": "8",
      "title": "Dai ricordi di un fuoruscito, 1922-1933",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "162",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00162"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "163",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000163",
      "location_pid": "8",
      "title": "Dai ricordi di un fuoruscito, 1922-1933",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "163",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00163"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "164",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section enfants",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000164",
      "location_pid": "7",
      "title": "Dai ricordi di un fuoruscito, 1922-1933",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "164",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00164"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "146",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000146",
      "location_pid": "1",
      "title": "1947-1987 : i quarant'anni del Banco di Roma per la Svizzera nella realt\u00e0 luganese e ticinese",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "start_date": "2018-06-01",
            "pickup_member_pid": "2",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
            "end_date": "2018-07-01",
            "id": "a6c66eec-b486-4002-bf66-7644cf40768e",
            "patron_barcode": "2030155308"
          }
        ]
      },
      "id": "146",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00146"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "147",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Magasin A",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000147",
      "location_pid": "3",
      "title": "1947-1987 : i quarant'anni del Banco di Roma per la Svizzera nella realt\u00e0 luganese e ticinese",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "147",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00147"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "148",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Magasin A",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000148",
      "location_pid": "3",
      "title": "Rendiconto Ustat 2002",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "148",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00148"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "149",
      "member_pid": "4",
      "location_name": "Travaux de maturit\u00e9",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000149",
      "location_pid": "10",
      "title": "Rendiconto Ustat 2002",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "149",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "callNumber": "00149"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "150",
      "member_pid": "2",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000150",
      "location_pid": "4",
      "title": "Rendiconto Ustat 2002",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "150",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "callNumber": "00150"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "151",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000151",
      "location_pid": "2",
      "title": "Rendiconto Ustat 2002",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "start_date": "2018-05-29",
            "pickup_member_pid": "3",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
            "end_date": "2018-07-13",
            "id": "14629b04-f42a-4e49-ad32-90fd120961ff",
            "patron_barcode": "2030155308"
          }
        ]
      },
      "id": "151",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00151"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "177",
      "member_pid": "2",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000177",
      "location_pid": "4",
      "title": "Carmina Burana",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "177",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "callNumber": "00177"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "178",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000178",
      "location_pid": "1",
      "title": "Carmina Burana",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "start_date": "2018-04-26",
            "pickup_member_pid": "3",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
            "end_date": "2018-06-10",
            "id": "544c52d3-2f3e-4f16-8871-4fcea475c1ea",
            "patron_barcode": "2030155308"
          }
        ]
      },
      "id": "178",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00178"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "179",
      "member_pid": "4",
      "location_name": "Travaux de maturit\u00e9",
      "requests_count": 1,
      "barcode": "10000000179",
      "location_pid": "10",
      "title": "Carmina Burana",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "id": "cc25f91c-9363-4fb5-b2a1-4234f3de09ad",
            "patron_barcode": "2030155308",
            "request_datetime": "2018-06-18T12:16:29.314559+00:00",
            "pickup_member_pid": "3",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise"
          }
        ]
      },
      "id": "179",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "callNumber": "00179"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "180",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000180",
      "location_pid": "2",
      "title": "Carmina Burana",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "180",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00180"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "181",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Magasin A",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000181",
      "location_pid": "3",
      "title": "Carmina Burana",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "181",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00181"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "170",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000170",
      "location_pid": "1",
      "title": "Il palcoscenico di Adelaide Ristori : repertorio, scenario e costumi di una Compagnia drammatica dell'Ottocento",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "170",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00170"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "171",
      "member_pid": "2",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000171",
      "location_pid": "4",
      "title": "Il palcoscenico di Adelaide Ristori : repertorio, scenario e costumi di una Compagnia drammatica dell'Ottocento",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "171",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "callNumber": "00171"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "172",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section fiction",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000172",
      "location_pid": "5",
      "title": "Il palcoscenico di Adelaide Ristori : repertorio, scenario e costumi di una Compagnia drammatica dell'Ottocento",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "start_date": "2018-06-01",
            "pickup_member_pid": "3",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
            "end_date": "2018-07-01",
            "id": "2d993862-2266-4ca8-aa3a-d0f795bf887b",
            "patron_barcode": "2030124287"
          }
        ]
      },
      "id": "172",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00172"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "195",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000195",
      "location_pid": "1",
      "title": "Cara Mathilda : lettere a un'amica",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "195",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00195"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "196",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000196",
      "location_pid": "8",
      "title": "Cara Mathilda : lettere a un'amica",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "196",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00196"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "197",
      "member_pid": "4",
      "location_name": "Travaux de maturit\u00e9",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000197",
      "location_pid": "10",
      "title": "Cara Mathilda : lettere a un'amica",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "197",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "callNumber": "00197"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "198",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section fiction",
      "requests_count": 1,
      "barcode": "10000000198",
      "location_pid": "5",
      "title": "Cara Mathilda : lettere a un'amica",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "id": "aa307e47-9467-48af-bc8c-5afc22591fbb",
            "patron_barcode": "2030124287",
            "request_datetime": "2018-06-18T12:16:30.121446+00:00",
            "pickup_member_pid": "2",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin"
          }
        ]
      },
      "id": "198",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00198"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "199",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000199",
      "location_pid": "1",
      "title": "Cara Mathilda : lettere a un'amica",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "199",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00199"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "182",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section fiction",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000182",
      "location_pid": "5",
      "title": "Osservazioni sulla lingua italiana",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "182",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00182"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "183",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section fiction",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000183",
      "location_pid": "5",
      "title": "Osservazioni sulla lingua italiana",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "183",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00183"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "184",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "requests_count": 1,
      "barcode": "10000000184",
      "location_pid": "8",
      "title": "Osservazioni sulla lingua italiana",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "id": "5cc48a84-0cd7-433a-88ce-4eeb58cd631f",
            "patron_barcode": "2050124311",
            "request_datetime": "2018-06-18T12:16:29.588769+00:00",
            "pickup_member_pid": "2",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin"
          }
        ]
      },
      "id": "184",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00184"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "185",
      "member_pid": "4",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000185",
      "location_pid": "9",
      "title": "Osservazioni sulla lingua italiana",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "185",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "callNumber": "00185"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "228",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section fiction",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000228",
      "location_pid": "5",
      "title": "Acta nuntiaturae Polonae : (1630-1636) / ed. Adalbertus Bili\u0144ski",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "228",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00228"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "229",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000229",
      "location_pid": "1",
      "title": "Acta nuntiaturae Polonae : (1630-1636) / ed. Adalbertus Bili\u0144ski",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "229",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00229"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "230",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Magasin A",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000230",
      "location_pid": "3",
      "title": "Acta nuntiaturae Polonae : (1630-1636) / ed. Adalbertus Bili\u0144ski",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "start_date": "2018-06-02",
            "pickup_member_pid": "2",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
            "end_date": "2018-07-02",
            "id": "73a310a8-8e08-4851-88ff-486e7dd5842a",
            "patron_barcode": "2050124311"
          }
        ]
      },
      "id": "230",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00230"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "231",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000231",
      "location_pid": "2",
      "title": "Acta nuntiaturae Polonae : (1630-1636) / ed. Adalbertus Bili\u0144ski",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "231",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00231"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "203",
      "member_pid": "4",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000203",
      "location_pid": "9",
      "title": "Il marmo nel mondo romano : [forme di rappresentazione del potere]",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "203",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "callNumber": "00203"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "204",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section fiction",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000204",
      "location_pid": "5",
      "title": "Il marmo nel mondo romano : [forme di rappresentazione del potere]",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "204",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00204"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "205",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000205",
      "location_pid": "1",
      "title": "Il marmo nel mondo romano : [forme di rappresentazione del potere]",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "start_date": "2018-05-21",
            "pickup_member_pid": "3",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
            "end_date": "2018-07-05",
            "id": "f51604f1-8d81-487e-9564-f85027b628fd",
            "patron_barcode": "2050124311"
          }
        ]
      },
      "id": "205",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00205"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "206",
      "member_pid": "4",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000206",
      "location_pid": "9",
      "title": "Il marmo nel mondo romano : [forme di rappresentazione del potere]",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "206",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "callNumber": "00206"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "207",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Magasin A",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000207",
      "location_pid": "3",
      "title": "Il marmo nel mondo romano : [forme di rappresentazione del potere]",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "207",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00207"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "215",
      "member_pid": "4",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000215",
      "location_pid": "9",
      "title": "Annali della Facolt\u00e0 di agraria",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "start_date": "2018-05-27",
            "pickup_member_pid": "1",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
            "end_date": "2018-07-11",
            "id": "cec3958a-2814-4f72-880e-289aeeecda4b",
            "patron_barcode": "2050124311"
          }
        ]
      },
      "id": "215",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "callNumber": "00215"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "216",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section fiction",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000216",
      "location_pid": "5",
      "title": "Annali della Facolt\u00e0 di agraria",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "216",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00216"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "217",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section documentaires",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000217",
      "location_pid": "6",
      "title": "Annali della Facolt\u00e0 di agraria",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "217",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00217"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "218",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section enfants",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000218",
      "location_pid": "7",
      "title": "Annali della Facolt\u00e0 di agraria",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "start_date": "2018-05-08",
            "pickup_member_pid": "3",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
            "end_date": "2018-06-22",
            "id": "bf939b46-0802-467a-92ed-73630e8e291f",
            "patron_barcode": "2030124287"
          }
        ]
      },
      "id": "218",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00218"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "224",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000224",
      "location_pid": "1",
      "title": "Stampe dell'800",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "224",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00224"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "225",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section fiction",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000225",
      "location_pid": "5",
      "title": "Stampe dell'800",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "225",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00225"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "226",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section enfants",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000226",
      "location_pid": "7",
      "title": "Stampe dell'800",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "start_date": "2018-06-13",
            "pickup_member_pid": "4",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
            "end_date": "2018-07-13",
            "id": "03451de5-0d96-4fa3-8bb7-268daaeb7b96",
            "patron_barcode": "2050124311"
          }
        ]
      },
      "id": "226",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00226"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "227",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section fiction",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000227",
      "location_pid": "5",
      "title": "Stampe dell'800",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "227",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00227"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "249",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section fiction",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000249",
      "location_pid": "5",
      "title": "Teatro italiano",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "249",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00249"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "250",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000250",
      "location_pid": "2",
      "title": "Teatro italiano",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "250",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00250"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "251",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Magasin A",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000251",
      "location_pid": "3",
      "title": "Teatro italiano",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "start_date": "2018-06-13",
            "pickup_member_pid": "3",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
            "end_date": "2018-07-13",
            "id": "6a4b3ece-59b0-4455-bcb2-388ca2d02ea0",
            "patron_barcode": "2050124311"
          }
        ]
      },
      "id": "251",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00251"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "252",
      "member_pid": "4",
      "location_name": "Travaux de maturit\u00e9",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000252",
      "location_pid": "10",
      "title": "Teatro italiano",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "252",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "callNumber": "00252"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "239",
      "member_pid": "2",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000239",
      "location_pid": "4",
      "title": "Segni e tracce di architettura romanica nel Novarese : rilievi e immagini",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "start_date": "2018-06-16",
            "pickup_member_pid": "3",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
            "end_date": "2018-07-16",
            "id": "64d1b154-ac3b-4220-a16a-56ecffc431ef",
            "patron_barcode": "2030155308"
          }
        ]
      },
      "id": "239",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "callNumber": "00239"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "232",
      "member_pid": "4",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000232",
      "location_pid": "9",
      "title": "Il Trecento toscano : la lingua di Dante, Petrarca e Boccacio",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "232",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "callNumber": "00232"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "233",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "requests_count": 1,
      "barcode": "10000000233",
      "location_pid": "2",
      "title": "Il Trecento toscano : la lingua di Dante, Petrarca e Boccacio",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "id": "f44f83bb-b424-459a-85bb-bca9e7e666f7",
            "patron_barcode": "2050124311",
            "request_datetime": "2018-06-18T12:16:31.874798+00:00",
            "pickup_member_pid": "4",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste"
          }
        ]
      },
      "id": "233",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00233"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "244",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000244",
      "location_pid": "1",
      "title": "Opera omnia",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "244",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00244"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "245",
      "member_pid": "4",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000245",
      "location_pid": "9",
      "title": "Opera omnia",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "245",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "callNumber": "00245"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "246",
      "member_pid": "2",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000246",
      "location_pid": "4",
      "title": "Opera omnia",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "246",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "callNumber": "00246"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "247",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000247",
      "location_pid": "2",
      "title": "Opera omnia",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "247",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00247"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "248",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section enfants",
      "requests_count": 1,
      "barcode": "10000000248",
      "location_pid": "7",
      "title": "Opera omnia",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "id": "c1d2e938-cb77-49f4-8921-3ba0e52c16d6",
            "patron_barcode": "2030124287",
            "request_datetime": "2018-06-18T12:16:32.903967+00:00",
            "pickup_member_pid": "1",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste"
          }
        ]
      },
      "id": "248",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00248"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "255",
      "member_pid": "2",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 1,
      "barcode": "10000000255",
      "location_pid": "4",
      "title": "Parole per ricordare : dizionario della memoria collettiva : usi evocativi, allusivi, metonimici e antonomastici della lingua italiana",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "id": "f29ea23e-c023-4df8-9bb8-b5eea0bc09d4",
            "patron_barcode": "2050124311",
            "request_datetime": "2018-06-18T12:16:33.437332+00:00",
            "pickup_member_pid": "2",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin"
          }
        ]
      },
      "id": "255",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "callNumber": "00255"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "258",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Magasin A",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000258",
      "location_pid": "3",
      "title": "Il linguaggio : in appendice Sul tragico",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "258",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00258"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "259",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000259",
      "location_pid": "8",
      "title": "Il linguaggio : in appendice Sul tragico",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "259",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00259"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "260",
      "member_pid": "2",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000260",
      "location_pid": "4",
      "title": "Il linguaggio : in appendice Sul tragico",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "260",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "callNumber": "00260"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "261",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000261",
      "location_pid": "2",
      "title": "Il linguaggio : in appendice Sul tragico",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "261",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00261"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "262",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000262",
      "location_pid": "2",
      "title": "Il linguaggio : in appendice Sul tragico",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "start_date": "2018-05-04",
            "pickup_member_pid": "2",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
            "end_date": "2018-06-03",
            "id": "d9395199-cb45-4c98-b87f-018326c04b48",
            "patron_barcode": "2030155308"
          }
        ]
      },
      "id": "262",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00262"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "268",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000268",
      "location_pid": "2",
      "title": "La Valdelsa fra le due guerre : una storia italiana negli anni del fascismo",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "268",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00268"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "269",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section fiction",
      "requests_count": 1,
      "barcode": "10000000269",
      "location_pid": "5",
      "title": "La Valdelsa fra le due guerre : una storia italiana negli anni del fascismo",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "id": "75f739ee-892e-4672-b64b-d0b57c09bfb5",
            "patron_barcode": "2030124287",
            "request_datetime": "2018-06-18T12:16:34.178724+00:00",
            "pickup_member_pid": "1",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste"
          }
        ]
      },
      "id": "269",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00269"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "270",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000270",
      "location_pid": "1",
      "title": "La Valdelsa fra le due guerre : una storia italiana negli anni del fascismo",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "270",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00270"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "271",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000271",
      "location_pid": "1",
      "title": "La Valdelsa fra le due guerre : una storia italiana negli anni del fascismo",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "271",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00271"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "274",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000274",
      "location_pid": "2",
      "title": "Se questo \u00e8 un uomo",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "274",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00274"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "275",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000275",
      "location_pid": "8",
      "title": "Se questo \u00e8 un uomo",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "275",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00275"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "276",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section documentaires",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000276",
      "location_pid": "6",
      "title": "Se questo \u00e8 un uomo",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "276",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00276"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "277",
      "member_pid": "2",
      "location_name": "Espaces publics",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000277",
      "location_pid": "4",
      "title": "Se questo \u00e8 un uomo",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "start_date": "2018-05-10",
            "pickup_member_pid": "4",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
            "end_date": "2018-06-09",
            "id": "9d4936f6-dea2-415f-9e9a-1ac326599fa2",
            "patron_barcode": "2050124311"
          }
        ]
      },
      "id": "277",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "callNumber": "00277"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "278",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section enfants",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000278",
      "location_pid": "7",
      "title": "Se questo \u00e8 un uomo",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "278",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00278"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "263",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Magasin A",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000263",
      "location_pid": "3",
      "title": "Il Ticino durante la resistenza italiana : la presenza dei rifugiati : 1943-1945",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "263",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00263"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "264",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section documentaires",
      "requests_count": 1,
      "barcode": "10000000264",
      "location_pid": "6",
      "title": "Il Ticino durante la resistenza italiana : la presenza dei rifugiati : 1943-1945",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "id": "65c9bb93-021f-4431-ae6b-bcf37e9898e1",
            "patron_barcode": "2030124287",
            "request_datetime": "2018-06-18T12:16:34.041073+00:00",
            "pickup_member_pid": "1",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste"
          }
        ]
      },
      "id": "264",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00264"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "265",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section fiction",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000265",
      "location_pid": "5",
      "title": "Il Ticino durante la resistenza italiana : la presenza dei rifugiati : 1943-1945",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "265",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00265"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "266",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Magasin A",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000266",
      "location_pid": "3",
      "title": "Il Ticino durante la resistenza italiana : la presenza dei rifugiati : 1943-1945",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "266",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00266"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "standard_loan",
      "pid": "267",
      "member_pid": "4",
      "location_name": "Travaux de maturit\u00e9",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000267",
      "location_pid": "10",
      "title": "Il Ticino durante la resistenza italiana : la presenza dei rifugiati : 1943-1945",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "267",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "callNumber": "00267"
    },
    {
      "available": true,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "short_loan",
      "pid": "272",
      "member_pid": "1",
      "location_name": "Magasin A",
      "requests_count": 0,
      "barcode": "10000000272",
      "location_pid": "3",
      "title": "Scritti e pensieri sull'arte",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "id": "272",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "callNumber": "00272"
    },
    {
      "available": false,
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "item_type": "no_loan",
      "pid": "273",
      "member_pid": "3",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "requests_count": 1,
      "barcode": "10000000273",
      "location_pid": "8",
      "title": "Scritti e pensieri sull'arte",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "id": "046c37bf-145c-4ffa-8e99-cd38ce6eda94",
            "patron_barcode": "2030124287",
            "request_datetime": "2018-06-18T12:16:34.297956+00:00",
            "pickup_member_pid": "1",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste"
          }
        ]
      },
      "id": "273",
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "callNumber": "00273"
    }
  ],
  "logged_user": [
    {
      "last_name": "M\u00fcller",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/patrons/patron-v0.0.1.json",
      "is_patron": false,
      "member_pid": "1",
      "birth_date": "1989-05-14",
      "phone": "+41324993597",
      "roles": [
        "cataloguer",
        "staff"
      ],
      "is_staff": true,
      "name": "M\u00fcller, Astrid",
      "first_name": "Astrid",
      "postal_code": "8200",
      "street": "Spitalstrasse, 112",
      "email": "reroilstest@gmail.com",
      "id": "1",
      "pid": "1",
      "city": "Schaffhausen"
    }
  ]
}
